【國安法】太古40年老人區大劈價了

早前盛傳以天價成交的鰂魚涌太古城海景單位，土地註冊處顯示，單位最終落實以4,030萬元售出，呎價仍高見3.16萬元，無論售價及呎價均創屋苑新高。
成交單位為春櫻閣頂層連天台戶（屬屋苑複式戶），實用面積1,277平方呎，早前曾一度盛傳以4,600萬獲買家洽購，據土地註冊處顯示，單位最終落實以4,030萬元售出，呎價31,558元。單位內櫳十分殘舊，相信今次買家亦要為單位進行大進修。
單位由收租集團永倫持有，早於1986年以175萬購入，一直作長綫收租用，持貨34年，易手帳面獲利3,855萬元。
據了解，上一宗複式戶成交於2016年錄得，當時銀栢閣連天台戶以2,800萬元易手，面積同屬1,277呎，今次成交價比上一次高出逾4成。

向上劈

單位內櫳十分殘舊，相信今次買家亦要為單位進行大進修。

都仲賣到呢個價
靚裝修既話幾錢

裏面中咗生根
邊個住就邊個發達
係永倫嗰間風水屋

升4成